未訓嘅咪入黎傾下計囉(86)

誤中1001

lm

我仲以為你唔開 開左

平時懶開

未訓

1左

6啦

落雨

聽見下雨的聲音

7咗

咁我都閃去沖涼先

聽見獨單的聲音

下雨天了怎麼辦

巧啦bb

點解咁夜未訓

我好想你

孤單

Thx😢

不敢打給你 我找不到原因

諗好多野

我都係

例如香港...人...同感情野

sleep is for all of us

點解我未死架

For you only

因為你仲上緊連登

幸幸 有冇聽過 莊心妍嘅一直想著他

我weak

唉...以後唔賭錢啦 女朋友嬲到仆街

好攰 可能病咗

小賭怡情

我同德b傳染左俾你

早d訓

畢仔開post支持

係 你地又唔戴口罩

我起咗身冇耐

已經輸到訓唔到

楚楚

獨獨

你賭未成癮？

你做緊咩呀？

新手lm

搭緊的士返屋企
出左去搵朋友

成癮架 但戒唔到
求屌醒小弟 大大力個隻

輸左幾多

真係好 成日都有朋友陪

今次我陪佢終於有返啲用了

都輸萬幾 但有追到條數
依家都算好少少

屌你 真係戎撚咗佢
唔係結咗婚老婆都走佬
你啲屋企人會勁辛苦
賭到借錢賭 積蓄又冇埋
到時真係做廢老 冇人冇物
你起碼都仲會訓唔著 驚女朋友
襯後生戒咗佢啦

互相扶持 係好朋友

萬幾？巴打真係唔好再賭了
今次萬幾 下次想輸幾多

你出現啦

賭同high嘢一樣深似海

300蚊的士錢

你出糧未

Sor呀 朋友急call

大家唔準咁bad!!!!!

佢住得咁遠

叫做出左啦 所以無問題
同埋本身佢塞五舊比我我唔鬼要

要求個朋友俾返車錢樓主

已經迫自己唔再爛賭
自己啲積蓄都allin哂去賭想追數
點知 我知錯了後悔到仆街

梳呀

小弟好好努力打工賺錢 唔再玩啦

之前有聽過
首歌就好似我而家咁

唔好賭啦 拎去玩咪仲好

係，根本就係你黎

勝B

知道

明知再多牽掛 都不會有個解答
我真係好蠢 屌

bbg

做咩呀你？

唔好得把口呀

一定要做到呀你

嘩 你真好

再賭 今次可能輸埋條女

即係又飛的返去？

我都覺 終於返到屋企了～～～

岩呀 所以你自己真係要控制下

一定！ 我再賭一世冇女

我出個陣仲有巴士搭既
係兩點幾走無車姐

如果我嘅煩惱只係感情煩惱就好

睇黎好複雜

唔複雜 好簡單直接
我宜家乜都做唔到

好似有戒賭熱線同啲program
追自己好難戒到
你一開始點解會去賭？

貧玩一直嬴錢 後來越玩越唔知死 想滾大錢

有gphone 繼平 ilve

立場

有冇帶好多藥過去

好野

去接媽咪

賭錢係會有93%贏嘅機率
但你一路賭落去係會輸哂
因為你係一直輸緊7%
打去戒賭熱線啦

一齊[url][/url]

D數字邊度黎

gogogo

大家好

咪係

首歌真係好啱
我而家真係覺得佢可以幸福快樂就夠啦
我真係好有問題

哈囉

樓豬呢

受苦絲做緊咩

驚左你

冇帶感冒藥...
係度買都ok嘅

咩歌？

教授講的
可能靜係某個game
但same idea啦

唔好諗住用

唔知你地有無睇過 好鬼正

照你咁講一萬人過澳門賭錢剩係賭一鋪，人人第一鋪有93%贏咁賭場咪仆街

屌，睇輔導啦
認真答，人對一樣野成癮好多時唔關果樣野事
係本身有情緒問題，唔係我地屌你唔賭就會停
而係要由源頭解決

有野射出黎？

驚你咋

苦b 你好嗎

繼平

我愛你

係你心裡

樓豬係咁自爆會唔會爆埋我個心

入得賭場賭就唔會靜係賭一次咁少啦
所以有啲人未會賭到仆街 借埋大耳loan都要賭
有啲人賭少少未通常有少少錢袋囉
咁多賭到身家都輸哂 同埋點都輸7%比佢地 賭場點會仆街

你再嘈我就塞爆你個心

點解連登冇人講繼平

繼平好撚型

還好啦

Real 3000收工

要學會精而簡
13分鐘 x 35個學生 = 455分鐘
即係成7粒半鐘
一個港畜要狂聽你地鳩up

訓唔著

廢bot

真

攬住訓

我hea做

會唔會訓到起唔到身番工

會唔會訓到起唔到身返學

會遲到

繼續上水

吉仔

懶追po，大家講緊咩

講緊大家都鍾意自爆

大家都養成咗自爆嘅習慣

咁就留名先

家姐join？

大家都跟樓豬學習

巧驚

join

熄電腦 手機睇緊live 等等傾

我聽到有人笑緊我

聽日先再自爆我瞓先啦～

無咁既事

唔係我呀

gd nite幸幸

你們都欺負我

煲湯唔記得熄火，d煙整響咗個alarm

我Mon住你架！
好攰 訓覺啦 早抖大家

好似媽咪

掛住煲劇唔記得咗

我唔欺負人架

假

睇黎個記者會聽朝都唔完

不不

沖涼先

凌晨四點幾沖涼

我badbad

喵

貓貓

窄醒

訓唔返

德仔訓啦
我都訓鳥

早晨

你好啲未？

好返d 尋日仲係未退燒
想出去最後出唔到

廚 早晨

訓唔到
落街早餐算

早

病咗就唔好出喇 一次半次姐
咁你仲有冇頭痛？

早晨 肉肉

探完熱都係偏熱 少少痛 應該仲未好返晒
咸左

德 早晨

你仲唔去睇醫生 燒咗幾日
咸咗？

早吖 獨獨

喊左
唔睇了 食藥抖抖就好

番學喇？

返930

小心燒壞腦
唉... 救人個度喊咗？

唔係係咁耐都未好晒喊左

慘 我星期二同四都係9:30

哦.. 你睇下好喎 又發燒又頭痛

我真係好中意返學呀！！！！
呀！！！！！！！！！

自欺欺人 楚楚

我想訓覺
我想訓到自然醒
不過我已經係巴士了

呀！！！！！！！

我星期四都係返930

呀！！！！！

我都自然（窄）醒左
食野先

930算係咁啦
天地堂慘d

星期四 四粒鐘

打孖黎 最慘點打發時間？

仲要塞緊車

好肚餓。。。

去遠啲食lunch再行下街

買個包食

我仲未出門

朋友仔幫我買左

咁我上黎你到唔比你返學

其實可以返屋企 但我返咗屋企就唔會想出去

出去食d野精神d喎

我已經走咗幾次堂

啱啱食完早餐 準備出門

咁近？ 比我都唔返去一返左去就自然走堂

大家咁話

廚廚好乖

又唔係真係好近嘅 半個鐘到囉
真

抖抖地既 等個陣補下眠

楚bad. 廚good

我就係 9:30同5點

bad bad

又針對我！！！！！！！bad

咩事都無發生

一瞓就會瞓到好晏

bad bad
廚好乖

聽到都想走堂

咁懶訓

德仔又恰我啦

每日任務：
恰樓豬
讚其他人

冇得走 走咗就quiz唔到 咁就fail

病咗都仲恰到人

唯有用等既時間溫書

我就係 但成日都hea

bad. 唔乖乖地溫書

咁我上連登呢？

德仔

有quiz就溫書啦
做完正經野再上連登

講笑咋 樓豬係最好的

我係上完先做正經野

真駁唔到

唔理你 拜～

我依家都病病地
比你同畢仔傳染咗
唔係好想做功課

媽咪唔好唔要我

仲以為你睇唔到我添

唉病真係慘

無人識你呀

點會睇你唔到
我的眼中只有你

係 咩都唔想做

真係識氹人

剩係氹你

救命呀 獨獨
楚楚好惡

廚廚

早獨獨

德B 早

攬住先

楚楚 早

好啦接納

肉肉 早晨

無人想攬你 因為你bad

靜係比你氹

你恰佢

攬到你笑

好鬼衰架 我會怕醜

食早餐未

想自己對手生長d 咁就可以圍住自己一個圈攬自己

我頂 你又幾fun

食左

想我強吻你？

好乖

哇 維尼呀

跑走先

對住我唔洗怕醜啦

德仔早晨

自己煮

熊仔咁早

番工

嘻

無愛人我嗚嗚

對住你我會唔知醜

禾都是

都好呀 未食早餐呀

因為你bad

食啦快

最好就唔好怕醜啦

返到去再食 仲有幾個站先到

我地兩個自私玩

係咪我乖就有人愛我

玩咩先？

要睇你表現啦咁

玩月餅

食燈籠 玩月俄

我是乖連豬

你玩埋我個份

扮！！！以為我唔知你最bad

我已經洗心革面重新做豬啦

有待觀察
禾巧小氣架

月餅係攞黎食嘅

飲過呢杯一九年清水就和好啦
好嗎？

諗起都肚餓了

我要飲橙汁！
好啦和好

我都未食我啲月餅....

下次請你飲橙汁

屋企仲有兩盒無郁過。。。。

德德最好了

前兩日食月餅食到想嘔
差唔多一個人食左兩個雙黃白蓮蓉

我都未有心情食住
你個耳仔都病唔病呀？

楚楚最大方

你咁勁抽 我一個都唔會食得哂

遲下再食 都唔急既！
攬獨獨
耳仔唔痛了我係咪好叻 知你講咩

係咪好好人先

無得揀上山之前買得個雞尾包
帶左一個月餅上去 肚餓得濟係山頂食
本來係預埋比醫護巴食 佢話想食 點知佢黎唔到

多fans係有原因

楚楚 攬我

邊夠你多

攬埋你
開心 食左腸仔包

呢度全部都係你fans

假 你啲fans黎

重口味

我等緊上堂

醒神

因為太好食太能抗拒所以我一日自己食一個冇問題

講真我唔得 好鬼濟
早晨 塵塵

早晨

奶黃定係傳統嗰啲我都可以食曬成個

大家早晨

幸b 早晨
好掛住你

眼訓

早晨加油

廚

返豬

返學真係好開心呀！！！

7個鐘我都試過 dllm

帝

奇

Cls

摺拉把摺到瞓著

奇奇

7個鐘有咩做

打個邊爐 行一陣街甚至返屋企都咁得

攬你
你真係叻 我分咗心打字
唔痛就好了

放你飛機
未好濟

我靜係中意個蛋黃

蛋黃固醇

叫你做月餅先 咁食得

調轉 以前直頭唔食蛋黃 依家無咁抗拒會食埋

唔緊要啦 死快啲姐

蛋黃先正 蓮蓉好濟

Why not both

塵塵

帝帝

個app廢到

咩app

走辣油

我只會食少少蓮蓉

柔柔傻婆

佢係帝帝傻婆 亂斬人

瞓豬

辣

塵

肉

靚仔

以前瘋狂食甜野 依家唔多食
蓮蓉好食d

油b

好肚痛

去咗屙屎先

屙完仲係咁

你好q
今日真係還好開心

傻婆

佢好bad

摺拉把
摺到瞓著

食錯嘢？

做乜唔翻屋企 住長洲都夠時間

可能係

早晨
好攰

你兩個好搞笑

帝帝小傻婆

我中意鹽食多好多

架架

最緊要你開心
我今日偶偶地

我想你都開心
勁眼訓

我要少少時間
你琴晚幾點訓呢？

好眼訓扮工中

好快架啦
⋯⋯我 無野講

大加號 +

又扮工

德B

肉b 有it哥哥食

咸肉

我唔係

我有野講

你唔好等陣比我發現你話比其他人知
咁你好番未呀？

你成日同柔柔傻

係咩？

佢傻咋

食未

我要觀察下你先

肚餓了

食野啦

唔好呀 饒命呀大人

我唔想講野了
我好返曬啦～～～～～～

一陣先食覆診

陣間食

乖

食咩

我好乖

想溝你

晏就成日都好少人
最岩開你問我答

屋企徐晃幾大

問你

屌無啦啦出現
好細

Reus hihi

問咩

你多唔多腳毛

撈麵

成腳都係 男人係咁

真男人

想食

架架想我嗎

想奶你腳

驚比人炮

見醫生先

hii

淫

好

想你了💋

不要亂講

多毛楚

嘻我man開

手毛呢？

媽咪

一樣！
鐵一般的漢子

仔

咁快

覺得多手毛男人好性感

係呀

即係我
但係我好矮

係咪我問你答

係

住邊棟

假你個假！

你去死

拋低呀妹出來未 帶埋都得

咁我唔上多幾日等你掛我多啲

好期待貓貓

唔知你講咩喎

嬲

好想摸

媽咪好惡

惡到呢 又聊人

出黎比我打幾拳

係咪唔請我啦 未打黎

將軍澳既事天水圍唔好插手！

好細

去你樓下等

咁pm

楚楚你幾高
想見你

等多幾日 keep住搵

慢慢等放學要返去大覺訓

可以

真細過我

大嗌唔畀你瞓

你估下
耶~

無人阻止到我！
好攰呀

叫埋大家一齊嗌

遲下先

我都想你了

絕交三秒

媽咪又唔要我

你不嬲

出來爆你閘

三秒後咪要返

求放過

152

差啲啲

面對面自爆啦你

差啲先152？

依排無自爆呀屌你

點解你唔食三舊屎！？

食保濟丸！

咁聽日可以食自助餐了

唔知你屋企幾大

返咗就會唔想返學
一來一回都2個鐘

約你出來爆

160

因為我唔食

諗住買美短，由細到大都想養虎紋
不過都會首選領養

比我抖下 仲未比人恥笑夠咩

我以為你講你不過我都唔知

我無咁高

食飯未

去死

我細吖

領養is good

你未見識過我地既威力

貓2工好煩呢

食左啦！奇奇呢？

病病地 就死

我都細

155？

網上都日日笑鳩me

打佢

想養老虎 比佢食都心甘命抵

我明

Weak like shit

你出來試一晚

接近153-154

著左鞋先多1.5cm，唔好俾樓主呃

我屬虎 養我ok？識返工去廁所

唔想玻璃心死毒撚無膽鬼

未
唔想咀嚼

點呀你

出到嚟仲慘

第二朝都仲中緊槍

I am

我屌咩理由！快啲食野啦

去動物園領養

出黎既話 講野都唔敢

接納 比間細房你住

我高啲

你地好bad 我細膽

我地會就住你笑

正如男人178都會話自己米八

站著如嘍囉

今天第一炮

bb我會交家用

矮仔is me

唔關我事

最撚唔信得過就是你

我地好nice好隨和

你都有

你好高咩依家

bad咩 你唔反擊既

愛你就得

廚廚保護小妹

帶你識仔仔咋

佢肯比我肯收
貓咪唔夠睇頭

我唔還口的

可以摸頭，扶手梯矮一級都可以攬攬同嘴嘴，到底係咩感覺

嘻嘻嘻

內戰

咀嚼好攰
一陣返學前食

介紹我個fd

不了 毒撚學咩人拍拖

想睇你騎老虎

愛你

唔高

炸薯條

又比佢佢就有啦喎

你女朋友幾高！？

識啫又唔係乜

咁就乖

係咪攰到連咬野食既力都無

166左右

咩意思

170？

我有問佢 佢問我係咪傻咗

屌你後樓梯

唔好搞咁多了

咪扮

高小小 但都差唔多架啦

巧高

究竟佢地係定唔係

我出名友善

我超醒目

成日笑佢骨架大

咁我地自己出囉

我出現啦

你出名自爆

以前成日都覺得高既男仔好吸引

仲有5個鐘啦都 點捱㗎

兔！

唔出呀

兔兔！

做緊咩

無 停止左 好叻

我都覺

賄賂我

上堂

牛扒！

應該no la
介紹楚楚比佢

你咁既高度170-180都岩哂 好襯

奇奇係咪一直mon緊我

我仲記得佢話你好蠢

廚廚就識貨啦

快

好味

我身高百搭羨慕！？

我想食pool飯

喺拉把溫書溫到瞓著 時間好快過

一直都想

屌啦 到底點解

真肚餓了

唔好比浮仔知！！！！！

高過180你條頸會好攰

錫曬你

咁快嘅 叻女
愈講愈錯

佢話你好似pm佢個陣有輕微自爆現象

奇奇mon post狗嚟
每句都睇清睇楚

希望你bb快啲出pool 咁我就有飯食

17x同米8差好遠

你乖！今晚侍寢！

無啲咁既事

唔好太愛我

佢蹲低啲就得

唉 唔好再講

我邊個bb 又講到我好多bb咁

如果瘦既,166好正

你終於肯去

仲會俾人無視

楚楚你係邊呀

有 我就是個例子

淡到不能再淡就無感覺了
無呀 唔講了

其實我覺得高都要睇比例同步姿？
最憎男人駝背

點解你今日咁開心

想娶老婆
娶你

高妹

高既偽毒 hi

諗諗先 幾時呀

我介紹比你識個個

兔兔

我地去台灣結婚啊

腳

我點知

但你得155

咁有幾多個

我好似有d寒背

浮雲大佬

我屌
以前中學個個都咁玩
企我前面然後問我係邊

deal
我準備緊著草了

長腿

哦屌諗咗陣 佢好高又靚仔

我今日好開心咩
可能無咩點feel 有啲high

我又要

挺直條腰行
直啲！

pmed

好攰

直
矮撚係咁

假！

你cowed

但佢的確係同我講話你蠢

屌我又打左啲乜鳩
我想講無咩點訓

真心會好睇好多
男定女都係

高過我既女仔好正

唔比 嘻

Ok

做咩畀膠我

同佢擺滿月宴

啊⋯⋯佢先蠢囉屌

咁俾兔兔你

點知你地

打我

直直直直直直直直直

好呀 想摸

M記擺？
炸薯條同魚柳bell

唔熟

隻揪

挺直完又寒返

矮過我嘅男仔好正

最多我罰抄十次
比你j下我啲字

矮過你應該係小學生

真毒

成日比我j你
好古惑

尋日先岩岩去完旅行番黎
今日一起身就比老母 係咁催我汁喼

今日個喼唔汁會走左佬咩 煩死我

買把T字尺比你

唔get

兔兔好多毛

執喼啦衰仔

小正太

出黎

女人係咁㗎啦
男人咪又係會受

你樓下等

老母係咁

執啦阿仔

好識溝仔

哼

不安

媽：想幫你洗污糟衫 仲唔快啲攞出嚟

叫埋大家join

煩死我 個喼一定要而家汁 ？ 今日汁？
我坐係度睇手機唔出聲都可以係度發爛炸 痴線

無人想join

男男

我受

執喼呀衰仔

個個都想見媽咪

我尋晚就拎晒出黎 得啲手信係度

媽：阿浮你個衰仔 幾時放工

無人想見

因為你呀媽想要啲手信

飯飯在不在開唔開post

接媽咪放工

都係
你仲話要你問我答

可能想睇下你啲手信有無嘢食

我想

咁....你係咪要問

我得閒

我唔想

無人識你喎

梗係啦 出哂名連登臭雞

好得意

我見

要咪問完我之後拎囉 煩我做咩

仲有我去買咩手信都要管
佢唔鐘意我咩都唔洗買啦啲野

接埋我

未訓既咪入黎傾下計囉（87）

想叫

又唔開心

好可愛

我都無鎖喼 岩食咪食囉

有機會既

地址 時間

畢仔好叻

又恰我輻射樣

開Post達人

去緊你屋企了

要有返啲矜持

好想抱起

鬼有 你恰我柒

最威係你

yeah

覆診精神科咋 傷風感冒發燒少事啦
依家有d喉嚨痛未清 無事！！！

假 媽咪好靚

假 你講大話

你自貼證明下

我唔需要特定時間我同你都你問我答架喇

踢死你

姨姨好型

好哥愛

應該見到一團毛

又要我自爆。。。

兩隻都好乖
好想畀佢地圍

樣樣都係度煩 我買咩手信派比邊個點樣派 派幾多 又係度煩 買左幾多手信又係度嘈 無買到咩又係度嘈
個酒店得一個廁所6個人住又嘈

浮仔難得咁乖

你問我都會答架啦
獨獨

似我

幾時都乖

佢扮

我又食緊番茄炒蛋

係呀 我都答你問題
楚楚

我都好掛住你

好野黎架

又開始唔乖

掛住你

我冇

等你接完楚楚先

其實超曳

我都掛住你

紅蘿蔔已準備

你醒